# فهرست فرمت های آزاد /فارسی

این یک مخزن فارسی درباره ی فرمت های آزاد می باشد 

این مخزن بازگردانی ای از صفحه ی انگلیسی ویکیپدیا 
با همین مضمون میباشد

لینک صفحه در همینجا درج میشود تا درصورت تمایل در تکمیل ترجمه ی این صفحه مشارکت نمایید 

https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_open_formats

# برای مشارکت کنندگان

لطفا در حد توان قسمت های  
TODO 
را ترجمه کنید 